Onkyo DP-X1 $3xxx 行貨買唔買得過？

唸住買黎裝 Moov ， 聽無損 ， o 唔 ok?

唸住用 SE535 SE 或 RHA T20

主要聽香港流行曲

轉硬件台

真心？